今屆金像獎影帝，係逆流鎮宇定係淪落人秋生？

鎮宇正評
秋生負評

古仔

你咪理我愛你 祖藍

發仔

郭富城既弱

條王抽生真係好煩

乜柒都要扮大支野

煮個公仔麵都要扮專家指指點點

想鎮宇，但秋生淪落人真係做得好好

原本諗住吳鎮宇拎硬 但岩岩睇完淪落人 覺得黃秋生做得好啲 其實兩個角色有啲似 但黃秋生個角色dark啲

姜皓文

係時候到SAM哥啦
反正都分豬肉咁分
咩古天樂 檸檬都有

本身想撐震乳,佢都係時候拎
但今日睇完淪落人秋生真係做得好好,個角色難度好高亦都好多發揮空間而秋生好細緻咁演繹到殘廢失婚廢中

利申兩套都睇哂

你咪你我愛你 黃祖藍

流浪地球 吳京

逆流

豬肉獎
應該俾sam哥拎啦
唔係真係唔知幾時再有機會

想係吳鎮宇攞，但理性覺得黃秋生係比較出眾，
阿龍失色在焦點比黃淑儀分薄咗，無得好似昌榮由頭帶到尾，
單係吳鎮宇偷聽隔離屋嗰場已經值得攞影帝，老實講秋生同鎮宇真係平分秋色

呢個真 我覺得五五波 今年真係好激烈

仆街死啦你撚頭

同你一樣咁諗

兩套戲既發揮黎講會揀秋生
但依D頒獎通常係計排隊，唔係計表現
而且Sam哥跟本一早就要贏
All in Sam哥

發哥

金像獎好論資排輩,上年個屆已經係例子
不過就算秋生拎唔到下屆金馬獎可能都有機會入圍攞獎

呀坤呢幾年都幾做得野既

叫你論戲、你就講為人，
屌你老味on 99

鎮宇演得好好睇，我想佢攞
但個角色發揮空間唔夠， 劇情上呢個角色高低起伏唔夠大，同黃德斌嘅感情主題有少少重疊

未睇淪落人。